# automation-producto


## Funcionalidad del Repositorio

Repositorio que utilizará Producto para subir utilidades (Scripts, videos, etc.) destinadas al equipo de Automation. Con cualquier duda, poneos en contacto con Producto.

## Contenido

Script Selects: Script diseñado para poder dar formato a un archivo .csv y convertir los valores en un bloque de HTML, el cual se pegaría en el código cuando se estuviera creando un campo de tipo Select.
